<resources>
    <string name="app_name">Manaure</string>

    <string name="botonHoteles">Hoteles</string>
    <string name="botonRestaurantes">Restaurantes</string>
    <string name="botonSitios">Sitios turisticos</string>

    <string name="titulohomehoteles">Hoteles en Manaure</string>
    <string name="descripcionhomehoteles">En nuestro pueblo encontraras desde 35000 COP hasta las
        lujosas cabañas dotadas de todos los elementos para promover un descanso restaurador</string>
    <string name="botonhomehoteles">Ver hoteles</string>

    <string name="titulohomerestaurantes">Restaurantes en Manaure</string>
    <string name="descripcionrestaurantes">Debido a que el departamento de La Guajira integra sabores
        de diferentes partes del mundo y la variedad de insumos locales para a su cocina, se puede
        asegurar que los visitantes quedarán enamorados de la culinaria guajira. </string>

    <string name="nombre">Julian Vanegas Calle</string>
    <string name="acercaDe">Diseñador gráco, animador 3D y actualmente
en proceso de formación como Técnico en
Desarrollo de Software. Combino la creatividad
visual con conocimientos técnicos para crear
experiencias únicas. Mi perl abarca desde el

diseño gráco hasta la programación, destacán-
dome en el área de desarrollo Front end. Poseo

competencias laborales de dinamismo, creativi-
dad y atención al detalle, fundamentales para

impulsar proyectos hacia el siguiente nivel.</string>

    <string name="titulohomesitios">Sitios Turisticos</string>
    <string name="descripcionresitios">
        La quietud de los cielos azules y despejados de la península de la Guajira,
        zona desértica del nororiente colombiano, se ve interrumpida por arreboles de un rosado intenso que se disuelven
        en espirales sobre las lagunas del Santuario de Flora y Fauna Los Flamencos. </string>

    <string name="opcion1">Ingles</string>
    <string name="opcion2">Español</string>
    <string name="opcion3">Francés</string>
    <string name="opcion4">Reseña</string>
    <string name="opcion5">Acerca de</string>

    <string name="titulohomeresena2">Historia de Manaure </string>

    <string name="historiamanaure">De acuerdo a la tradición oral, Manaure debe su nombre al resplandor de un indígena
        de gran abolengo que legó su nombre a este sitio geográfico; De acuerdo con las investigaciones realizadas,
        efectivamente en la vecina república de Venezuela existió un cacique indígena de la tribu Caquetío
        con mucho prestigio el cual respondía al nombre de Manaure, este indígena inicialmente se mostró muy
        amigable con los conquistadores y los evangelizadores, pero luego se enfrentó a los españoles
        y en 1821 fue asesinado por el ejército de Morillo.

        El Municipio de Manaure fue creado mediante ordenanza 015 de 1973, la cual comenzó a regir a partir del 1 de octubre de 1974.
        Esta fecha está institucionalizada para festejar el aniversario de Manaure.
        Este proyecto de ordenanza fue presentado por el hijo de Manaure y diputado Manuel Mengual Meza y fue sancionado por el Dr. Benjamín Armenta López,
        Gobernador del Departamento de la Guajira.</string>


</resources>